講真呢個年代想仲想靠樣出道做明星做賣點真係戇撚鳩

年年都有新人出道

都唔明啲唱片公司做咩仲要個新人靠樣搵食

講亞洲人種，日韓台大把有得揀
靚仔靚女肌肉大波咩都有，J你幾次就換畫啦

但外表係咪唔重要？唔係，但唔會咁賣囉

好似gin lee咁，講樣以前完全唔起眼啦
但keep住唱歌唱到大眾認同佢有唱功啦，終於肯露少少
咁咪good囉

另外就係陳奐仁
一直都只係覺得佢係肥仔音樂人
CLS宜家勁fit，唔係話fit咗就靚仔
而係知道呢條友夠堅

以上兩個，唔將個樣行先，起碼唔會覺得佢地係入行呃飯食

陳奐仁你咪又係一直當人係肥仔音樂人

駁唔到
其實香港好多既高汁既歌手都因為咁而紅唔起浪費晒

老實說佢幾大隻都好
塊面圓都係肥仔音樂人

但好似我上面咁講
佢操大隻加分嘅原因唔係因為型，而係認同佢唔係一個插科打諢嘅藝人

睇靚仔靚女我睇日韓唔好？

香港人睇自己人嘢mean好多
咁咪行返實力先囉

Gin Lee就係好例子～

巴打識貨

我覺得Gin Lee正都係呢幾年嘅事

真係大個女咗

同埋音樂真係好聽咗

聽到佢把聲有力，但唔會下下都要高潮式鳩叫

其實喺香港唔係太醜就得架啦
以前最紅嗰班天后，除咗Kelly，邊個真係有得賣樣？

完全正確

Aga都唔係賣勁靚勁索啦
但係啲歌夠堅～

Tonick夠冇可能話係靚仔，咪又係靠首歌就搞掂

屌你老母
一個講緊靠樣嘅post都可以出現陳奐仁？

Fit左就好型？個樣要去韓國幾百轉

不如你睇清楚我寫咩先

陳奐仁廿年前已經好勁....

我想講陳奐仁本身就無本錢靠樣
你攞佢黎做好例仔做乜鳩

都係嗰句啦

呢個post又唔係長

你不如睇晒我講緊咩先啦好冇

Gin Lee 好紅咩

呢個年代嚟講算好好了

今個星期六仲開紅館

宜家香港想搵多幾個真係靚仔明星都唔多

其實靚仔靚女真係各花入各眼啦

我話Gin Lee正姐
實有人唔認同

但最緊要唱得好，真係有實力囉

有heart有實力，個樣一定加分

內部散緊飛

唔同意 冇樣好難紅到
Between 依家啲明星連樣都冇

點分Ailee同Gin Lee

的確
完全冇樣真係好難紅

但我係話「靠樣做賣點」嘛～

但又咁講，韓紅，李宇春都紅呀

梅艷芳都唔係靚講真

但有實力，唔靚都會變成有氣質

Google it